[HSBC] Claim旅遊保?

旅行唔撚見左部電話
Claim到最後佢話要我買部新既俾收據佢先肯賠俾我

係咪正常都咁樣?

不嬲保險都係你俾錢先再賠錢

試過唔係.........

咁你同HSBC講 試過唔係 睇下人地點賠

正常係俾報警證明

你要當地警方証明或者航空公司酒店等開的證明

咁你想點證明你係唔見左先

佢都講話去到最後啦，
我俾完單冇耐就收票

要做既全部有做
係佢話要咁賠法

宜家用緊舊電話
諗住慳返筆

宜家諗緊買咩電話

有咩可能
唔比人唔買電話住？
買iPhone 再放出去啦

等我問清楚唔買新機會賠幾多先